馬祖南竿遭中國抽砂船包圍 海巡署急派2000噸級巡防艦前往驅離

有馬祖南竿當地民眾今天披露，今日一早南竿海面出現大批中共漁船，仿若圍島。海巡艦隊分署今天表示，今天越界陸船多是運砂船，艦隊分署緊急調派新北艦全速趕往南竿海域，支援馬祖海巡隊強勢取締越界陸船，也感謝熱心民眾提供相關資訊。

...

艦隊分署緊急調派新北艦全速趕往南竿海域，支援馬祖海巡隊強勢取締越界陸船。

...

Source:

香港都有份，三跑用好多海砂

炸沉班支那畜啦

之前就傳出過係賣去香港

好心扣船充公
要學俄佬

屌佢老味想搞爛人地個海床

根本唔夠海砂 仲話要填明日大愚 砂從何來?

香港高價接賊贓

艦隊分署指出，馬祖海巡隊自去年（108）迄今（109）年9月底止，登檢帶案大陸抽砂船6艘、沒收罰金及拍賣繳納國庫金額高達1億4980萬元，

梗係攞去賣賺大錢

打沉佢

驅逐？我主張一個不淨全部拉哂

然後仿效送中音訊全無

一炮一隻

台灣允許“漁船”帶追擊炮去打魚就得，“民眾”之間衝突者，無事嘅